港女養唔熟 拍拖？不了

經港女老婆一事
同埋近排自己身邊一個兄弟發現自己條女出面有sp
開始覺得呢個年代啲港女思想太前衛，寧願打飛機都唔拍拖了

唔好講到拍拖淨係為屌

咁樣又對女人唔太公平既

不過女人既野成日要留意心情睇佢面色都

真係幾大壓力

所以同樓主睇法一樣

拍拖？不了

其實只係最怕對方出面有第二個姐，曾幾何時ex帽我時同我講，人一日有廿四小時，我地無可能一齊24小時

係咪呢個年代拍拖就當交個異性朋友咁，除咗一齊個陣，之後啲時間都唔管得對方

其實點解身邊多咗咁多呢啲男帽女，女帽男嘅事件？究竟係網絡進步咗，令到呢啲事容易曝光，定係網絡進步咗方便偷食

所以唱奏係雞公廁係有原因

仲有呢家阿豬阿狗都出嚟做ptgf，究竟咩事呢個社會，可唔可以講下你哋點解仲相信愛情。

希望佢地他朝君體也相同

算啦
你唔係仲信有真愛下話?
攞幾舊出黎叫雞 大家均均真真好過啦

好多時都係單方面好鐘意對方。另一面唔係好鐘意，不過睇條件計算過覺得可以接受先至一齊。

到遇上有更好條件的人，或者當初伴侶的優勢今天已經唔再吸引，就帽了。

的確，拍拖成本太高，開始有啲理解雞蟲同sp撚嘅想法
無名無份嘅愛或者性或者性愛可能先係呢一個年代最理想嘅做法，咩一紙婚書已經唔work，而且代價太沉重

呢樣我漏左

因為未親身感受過但我對人已經無哂信心

太善變太唔可靠

如果唔擔心呢樣野既話，基本上都可以唔需要拍拖呢樣野

如果擔心呢樣野又搞到自己辛苦又大壓力，仲衰過唔拍拖

結論都係一樣

追求，你俾晒，結婚，你又俾晒，樓都買埋，
苦心經營大半世，之後條女話分就分，仲分埋身家同每個月要俾贍養費。
唔係咁，點會有人幾痛苦都唔會離婚。

雞

的確。

開始羨慕有啲人真係可以拍到結婚再到老死個日，兩者都無背叛過對方，呢啲真係好靠運。 但喺呢個年代，呢種情況真係越嚟越少，最多只能求個伴，其他太奢侈

上秒鐘仲講緊好愛你

唉 一個人更好

而家仲投資落女度就真係同自殺無咩分別

就算唔關啪啪啪事都驚人帽啦

係，我只係講對方出面有另外一個伴，或者背住你同第二個flirt

呢樣真 養港女咬心口